［英超] 入黎排上半季最佳陣容

簡尼
奧巴美揚 夏神 沙拿
簡迪 費南甸奴
羅拔臣 拿樸迪 VVD 獲加
艾利臣

獲加

曼聯全隊

留意到whoscored比較公正理性合理有公信力

Allison > Lloris

Allison勁係黎冇上限 但係間唔中會派一兩次膠
Lloris就係穩定正常發揮嗰隻

lloris派膠好嚴重wo

洛里斯回能晒塘啦

Alisson今季點都勁過lloris啦